昨上水「和你Shop」20人被捕 檢雷射筆鐵錘

昨日(28日)下午有約150名示威者在未有按法例要求通知警方的情況下，在上水廣場一帶聚集，並進入商場店舖擾亂秩序，阻礙正常商業活動。
警方採取行動，於上址共拘捕18男2女，年齡介乎13至34歲，涉嫌非法集結。其中4名年齡介乎16至27歲男子，亦分別涉嫌阻礙警務人員執行職務及襲警被捕。警員另在一名18歲男子及一名14歲女童身上檢獲雷射筆、噴漆及鐵錘，他們分別涉嫌藏有工具可作非法用途及藏有攻擊性武器被捕。案件交由大埔警區重案組跟進，被捕人士正被扣查。行動中，5名男警務人員遇襲受傷，他們清醒被送往那打素醫院治理。

真係要變陣喇，唔係變咗預約扣捕送頭

老屈都得啦 睇直播唔見有喎

影相就見到揸住個槍柄

hi sir

曱甴平

屌，悶唔悶呀？講啲實質性嘅嘢接受唔到就阿Sir前阿Sir後，徐左屈人五毛同狗可否理性討論下呢⋯⋯

收皮啦 喺條街抗爭仲多人畀人拉

鐳射筆唔好拎出街啦
實際作用又唔大
同拎把刀出街一樣搜到就隨時坐得

其實真係乜都唔使帶，正常衣著，只要人多行巳經夠壓力令舖落閘，咁樣D狗憑乜拉人？